維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

A beauty salon in an Istanbul suburb is not the place you would expect to hear some of the gravest accusations against a government.

It is also not where you would expect to meet a woman who, though ashamed, speaks of knowingly taking the lives of babies.

At her request we are not naming the woman, a Uighur doctor, but we are broadcasting her disturbing testimony.

She says that for much of her career she worked for the Chinese government as part of what she describes as its population control plan to curtail the growth of the Uighur population.

She speaks of participating in at least 500 to 600 operations on Uighur women including forced contraception, forced abortion, forced sterilisation and forced removal of wombs.

She told me that on at least one occasion a baby was still moving when it was discarded into the rubbish.

Such testimony is horrific to hear and to read and she knows the gravity of what she is claiming.

The regret she feels now was not present at the time.

Then she believed she was doing her job.

Now, in a gynaecologists chair behind a doctors screen in this Istanbul beauty salon she is trying to right the wrongs of her past.

Turkey is home to around 50,000 Uighurs who fled from China.

Many of the women don’t know what was done to them and need medical help.

The doctor has that knowledge and is assisting them.

She knows she cannot atone for what she says is her past and she now seeks to help others for their futures.

It is impossible to prove her words, she fled China herself, but international research points to her claims.

Official Chinese documents detail budgets for birth control and sterilisation.

Birth rates in some Uighur areas have fallen by 60% though across the wider country the fall is just over 4%.

仲要唔知情

痴撚線 真係會有報應

好撚慘

Fake news

fuck

女權撚去晒邊

之前話早幾年中國全國生產既子宮環7成幾去左新疆，後黎仲徹底啲，強迫啲女人做絕育手術，啲地方官既工作指標要將維族人口增長歸零，完全係種族滅絕

baby lives matter
Uighurs lives matter

維吾爾人唔夠黑冇光環拎
我唔知我睇唔到

challenge 呢

Chinazi is no joke

幾時先肯剷除地球毒瘤

屌係咪人

好撚期待印度解放西藏新疆地區

一個醫生都做600單手術

下個地區好可能係蒙古

屌唔敢睇內容

無圖的

漢族都有計劃生育

點解可以咁殘忍

女權呢

pin

中共就係知道做到愈邪惡就愈冇人信

垃圾支那人

完全係genocide

其實中共 搞咁多野
不如直接一槍射死維族人

又移除子宮, 又將人 送入集中營折磨
根本係心理變態

仲變態過納粹德國
維吾爾人仲慘過猶太人

維吾爾族應該比香港更值得被世界關注...

P

fake 你老母

納粹魔共

五毛黎
一早block柒左

你老豆老母俾狗屌

Push

我都希望佢係fake

仲點叫人信呢個世界係有報應

出埃及記

all lives matter

屌痴撚線雜總

滅絕人性

維吾爾族啲女咁索
洗下黃種人啲基因都好啊

中共
識吸收歷史教訓
將資源放維穩＞軍事
死2000萬人都唔亡國
唔好諗會可以反共

之前聽屋企人有個鄰居後生時住響支那，當時佢大左肚就嚟生，支共都話要捉佢去結紮，後尾就走左佬... 而家個鄰居勁憎支那

啲黑警下一步都係咁對香港人

癡撚線

早啲醒，依個世界係無報應，報應係啲三姑六婆用嚟呃三姑六婆嘅嘢嚟，用嚟自我安慰。

只有因同果，今日就算中共再衰，中間無人做嘢，係唔會有人得到相對應嘅果。

早啲認清事實

CLS

等睇All lives don't matter until black lives matter.

點解中共係要搞維吾爾族?

女權唔該望過嚟，THX!

係咪痴撚線架

算鳩數啦，其實過咗呢單嘢之後世上啲乜權組織都會收皮
因為大家都睇清晒佢哋只係一堆掛人權嚟搵錢/做新聞嘅垃圾組織

痴撚線....

一早block左佢老閪

仆佢個街 無人性

已封鎖會員 剛好五個字

屌你老母 咁撚仆街都做得出
要還㗎冚家產 齋落地獄都益咗你班契弟

變態

咪就係報係香港人身上

睇下毛魔同鄧小平幾歲死
報應可能有 但只會報弱小

@soloman唔該
好少人retweet啊
真核彈！！

屌你老母支那共軍

GENOCIDECHINAZI

世上係冇神，冇因果報應

痴撚線
成個子宮移除．．．．．

Facebook:

一邊滅絕一邊要支那種移民過去

推

好痴線！

FAKE你老母死支那豬

又話要支爆，畫隻龜收狗陰皮呀

報條撚。

push

完全係將當年強推一孩政策嘅殘酷手段用喺新疆東突厥斯坦身上

Cls

佢地真係好撚慘
根本連樣都唔係中國人，但被逼歸化

Pish

cls個世界比左搞撚死晒

活摘器官都做得出啦 更加唔洗講就咁強摘人哋個子宮

會得罪CCP 不了

死人無生產力做強制勞工賺錢仲好

更加希望美國派第101空降團落嚟請救香港人

納粹定黑太陽731

放心你全家一定有報應，逐個逐個輪住死

沉默的大屠殺

好撚恐怖

推
沉默就是幫兇

香港聽日都會係咁，唔跪無得返工，無得供樓，有反共核酸就切子宮俾支那特權階級日日女

已封鎖會員 - 剛好五個字

仲喺度鼓吹my body my choice ，覺得落仔都只不過係幫女人喺身體上一部分移除身體組織

利申: Pro-life

已封鎖會員剛好五個字

唔該移除左迪麗熱巴既先

因為淨係用人類嘅邏輯，係冇辦法預測得到中共嘅所作所為

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

都唔知佢近幾十年經濟可以發展得咁快 係咪都係靠強制勞役換取而家嘅成果

當初猶太人畀人毒死嗰陣都冇支那咁殘忍 點解連死得痛快嘅權利都冇？

共狗

我真係望佢老母未生佢之前都已經落撚咗佢

懷疑支那官想要紫河車

攪混血都可以壯大一下維族人嘅血統都好啩

如果計埋一胎政策所害死嘅胚胎 恐怕共產黨所害死嘅人命比起一億人仲多

縮咗入老母閪度

驚死佢哋維吾爾族人不停生仔取代漢族主流地位 更加唔洗講痴迷喺大中華思想嘅歷史光榮

仲有生左係女就掉左佢唔要嘅國民

惡人當道都係因為好人袖手旁觀

個世界一日有中國共產黨一日都唔會和平

我報你老母應咩戇撚鳩
過咗成年仲講得岀呢兩隻字
屌你老母啦

諗起以前有個高登user叫強制移除下體

你權力夠大
個天都唔會吹得你帳

cls

我屌你老母臭閪
做咁多陰質野祝你全家都長命百歲 百病纏身

死5毛狗有口話人冇口話自己

你做陰質野仲多過3咁你應該長命百歲 百病纏身死後落無間地獄

成班狗渣

同香港一樣

講夠報應未呀低能
從來都唔會有報應
只有強者可以生存呀On9

好慘

係得罪CCP
不了
自己講都覺得虛偽同嘔心

DLLM中共死全黨 習總死全家 全家被謀殺

真係應該掉粒核彈落去中南海
全黨捉去打靶

權貴有幾奶
有錢人子宮環
窮人直接割子宮
反人類滅絕罪行

地獄

我睇新聞話有官方數據某d維族地區個生育率下跌六成

meanwhile支共繼續派出美人計洗腦

same

報應..................進行中

block

屌 真係慘架

有啲係左膠為光環咋 淆咗CCP縮返入老母閪

之後會同你講新疆已經漢人為主
係中國人既地方

你上星期死左果兩個老豆老母就係fake, 真既係兩隻狗

報咗去邊呀 見到呢兩個字就火都嚟

其實落仔唔係一個容易既決定
有好多掙扎喺入面
同埋生出黎 你老母成日覺得你係負擔/唔鳩理你
我會情願一開始老母唔生我
中

don't want to read...too sad

遲下香港人會唔會咁

鄭秀文呢？

支那狗

女權睇唔到

chinazi

明明無論計樣定係計血統維吾爾族係同土耳其族近親
咁都可以被逼做中國人

所以中國政府咪要維吾爾族女性嫁俾幹部同解放軍囉
問題係如果佢地唔係自願嘅嘢話，寧願佢哋獨立成國排華都好過依家咁做。

新疆女人rip

中共 唔敢係香港咁做

rt

你老豆就fake
因為你老母紅杏出牆

諗起個畫面已經好驚

唔至女權啦
生育係基本人權
藍屍都出唔到聲所以冇人講
希望有多啲佐證搬上國際新聞

其實香港咪救緊佢哋囉

計劃生育都係咁 支那做咩都唔會意外

女權L有無出ig post

十災都唔足以懲罰中国啲閪行

知咗好耐可以點做

p

cls
呢班中共人渣

痴撚線

其實係咪已經滅絕曬下一代

屌你老母，啲女權撚去晒邊

曱近平乜撚都做得出

支那國一天不滅
每一天都有無數名可憐人活在極度困苦之中

做曬慰安婦

睇完個title 唔敢睇內文
驚睇到喊

共狗有咩做吾出？

無囉

fake 你老母臭閪

希特拉

屌你老母係咪痴鳩線㗎

睇字都覺得好恐怖

仆你個臭街
垃圾中共真係乜撚都做得出

睇完 title 都敢睇內文

屌你老母中東打仗都冇咁撚痴線

咩黑太陽 731
咩納粹毒氣室
屌你老母都唔係中共嗰皮

德國肥婆see?

唔好忘記Reddit

根本冇當佢哋係人咁睇 係咪cls 畜生都有性過佢哋

歐盟，美國民主黨: 咩種族滅絕，我睇唔到

唉
好希望維吾爾族人都可以脫離支共

Old news is so sad
其實一早報道過

種族滅絕

問下 Lebron James 幾時會boycott China

生育率跌60%同人講係自願，信你都戇撚柒鳩鳩啦

切子宮你估切盲腸咩?

希望有能力既國家要考慮加速救人，唔好再有後悔.

㩒錯負皮

試下問劉亦菲，jet li , donnie yen 佢地點睇呢件事呀
仲有佢地點睇蒙古冇得講中文呀?
屌你老味拎哂外國護照，拍花木蘭好撚威呀? 食屎啦仆街

boycott mulan呀

反人類罪 支共根本就係全球最大恐怖分子

剛好五毛錢

真係cls
咁不如送晒入毒氣室

唉 ... 但真係要等美國開佢波先有出路

Push
希望維吾爾人早日得到自由

Cls國

pish

左膠女權死哂